點解登記選民咁重要就黎deadline都好似唔見人宣傳？

三分鐘搞掂
link:

好重要，絕對可以改善‘無力感’呢個狀況
同埋新身分證記得重新登記返，怕會比人陰左

推

Push

PUSH

建制狗好驚多人投票, 我見好多分化post. 又叫人投棄票, 又話投票冇用, 明顯建制狗好能驚

投左票唔一定有用，但登記選民就一定係全民智開既開始

就算你係獨立派，都需要一班肯承擔公民責任既國民先可以行到落去

pish

會投既一早登記哂
唔投既你再講都唔會理你

其實政府有責任宣傳選民登記

政府宜家只係指示民建聯向廢佬宣傳

林鄭：鐵票在手，議席我有打我呀～自由閪

唔係咁講既，送中都係二月開始，但都係到六月先累積足夠既曝光度，所以宣傳好重要

唔推唔是人

推！

鐵票呀啦，推到建制蝕錢派糉

推呀

不推不是人

除咗喺連登
請同朋友屋企人 (如非藍c)
講快登記

唔好意思借個靚位

呢度D人唔撚會仲未登記掛

想令大家重新集中返係目前重要又迫在眉睫既事上
宜家除左對內對外爭取大家對香港民主既關注，以及送中五大訴求外，增加係立法會既議席都好重要。
試諗下過往其實好多荒謬法例都係民主派票數不足而通過，所以覺得呼籲做選民，同未來將票投比非建制都好重要。

push